% Este é um exemplo de Folha de aprovacao, elemento obrigatorio da NBR
% 14724/2011 (secao 4.2.1.3). Voce pode utilizar este modelo ate a aprovacao
% do trabalho.

\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
  \node at (current page.center) {\includegraphics[page=1]{conteudo/pdfs/aprovacaofellipe.pdf}};
\end{tikzpicture}

\begin{folhadeaprovacao}
\vspace*{\fill} 
\end{folhadeaprovacao}